早知當日聽老婆講唔好哂咁黑

而家個b皮膚勁黑
完全唔似黃種人

曬*

還翻比人囉

幫邊個埋單?